如果水可以整熄催淚彈/煙霧彈

咁其實我地係咪可以整水彈？
用膠袋/保鮮紙/氣球裝水掟過去
防具用鑊果d廚具又work唔work?

正想講
火又唔掉得 油又唔掉得
Ocamp 水彈同雞蛋掉得啦掛

周圍放水筒掉落去咪係囉

諗住水彈方便攞咁姐
同埋剩係前線用 唔會需要太多

高壓水槍可以嗎? 噴出黎無話一定係水